想問下大家試過收過咩正既聖誕禮物

事關黎緊可能會同班fd玩交換禮物
咁我之前就試過送一本旅遊書比人
雖然係幾年前既version但都算update
點知比人屌到飛起
心唸本旅遊書咁實用都唔鐘意
咁我今次應該買咩禮物好呢

飛機杯

舊登記憶最深刻有人攞 四盒一模一樣的象棋去抽。最痴線

拉

巴打有無話邊隻特別好用呀

唔係好明 點痴線法

想要個女朋友

唔好意思 借一借宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

月餅

通勝